今晚7點你會做啲咩？

去伊館? 有無人成功抽中?

翻屋企
屌林匪果個假既
有乜7好去…

無呀，如果有巴絲抽中，大家可以集思廣益，度下點樣係現場抗爭表達訴求

叫口號 - out
帶標語 - out
表達五大訴求 - out
小罵大幫忙 - stay

conclusion: 假到不得了